如果可以揀 ive 定asso

邊個無咁伏
上番u又有幾多機會呢
Btw 放榜加油

ive本身已係U
ive>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>asso

係香港讀已經係伏